點解要怕卑人spin走而放棄加泰集會？

集會原po:

大家上過reddit睇嫁話都見到加泰既警暴同我地一樣，
直接衝入人群到打，
反警暴係呢個集會其中一個核心

加泰政府卑人秋後算賬判入獄，西班牙政府完全唔尊重加泰既人民既民意同公投都算，過幾年攞加泰高層開刀，
呢一種秋後算賬唔係我地最唔想係香港見到嫁咩，
DQ 候選人，私人公司員工禁聲。

Soloman係提醒我地唔好支持獨立，但無話我地唔可以指責西班牙政府的方式。

如果怕自己卑人利用，卑人有口實攻擊香港，所以唔去集會，咁同果d覺得兩邊都錯，各打五十大板跟住唔出聲中立既人，有咩分別。

如果你怕卑Spin走，就更加要突出我地支持d咩，唔支持d咩。就算美國唔支持加泰獨立，咁就代表加泰既人卑人打卑人欺壓係可以接受？

我想大家記起既 係我地為左咩核心價值而走上街頭，五大訴求係香港人既野，但上過街頭既都親眼見過果種互助、團結，加泰爭取既立場同我地唔同，但政府去應對的手法同我地呢邊都係一樣，唔會因為佢係民主政府就正當化左打壓手段。

老實講，星期四既集會我會去，
唔係因為咩政治戰略，都唔係因為政治立場，係一顆心。

1/10

2/10

3/10

4/10

Videos:

認同

5/10

如果係咁就應該改名為全球反警暴

6/10

其實你一舉加泰旗，啲人就會認定你支持加泰獨立，理得你原係咪為反抗警暴

逐步逐黎，有加秦呢個焦點去切入 警暴呢樣野都得。
理論上你啱，但搞手唔出聲都無計，再唔係下次真係再搞個 全球反警暴 集會，完全ok

推 等睇人入黎鬧你

咁公道講，加泰其實係要推翻政權，係真革命
你唔會期待政府會善待一個革命組織
民主一個大缺點，多數人暴政正正反映左係加泰到

所以要文宣，五大訴求都唔係一支黑荊旗講得曬啦。
凡係會接受採訪既人都要緊記集會目的係

反警暴
反政治打壓
政府要和平處理

就係搞手唔改名，所以啲人咪叫唔好去囉
等下次改返做全球反警暴先去啦

而家係驚有鬼嚟話要撐獨立啫

推翻呢個字有爭議，早幾年佢地搞過公投，好和平。
今次爆既原因係西班牙秋後算賬捉加泰政府既人，而唔係民眾單單為左獨立先發起。

同我地送中條例類似，政府燒著民眾把火

係都支持新疆先啦
維吾爾人畀人滅緊族
情況仲慘撚過我地

咁叫全球抗警暴囉
明知叫加泰會影響觀感都唔改
係咩心態？

逐黑警老母
要切入點就搵印尼啦
係要搵個最敏感既切

怕有鬼我都驚，但都係自己果句，我出黎，係為左一顆心。
如果驚敢多野，
當日，我地手足唔會衝入立會。
當日，唔會整氣油彈。

我明戰略上係要諗好多野，但我主觀呢一次係思考戰略導致遺忘初心，我既價值觀好直接，不公義就會行出黎。

收皮啦死三毛,推香港人去送子彈俾紅媒

認同, 先搞清楚自己到底支持緊啲咩, 有權力嘅人肯幫我哋, 都唔代表佢所講嘅所有嘢都係啱

三毛你似d